其實宿便存唔存在

我覺得有

食完通便藥第二朝D屎特別黑&臭 應該積左好耐

存在=正評

唔肯定=負評

推

你肯定大腸積成斤宿便但沒感覺乃合理？

唔出奇

咁多器官 多D宿便都唔覺

請教下
係用咩方法清?

其實即係瀉藥 e.g. 保秀麗/減肥茶

個人推薦日本仔個隻通便藥 又有效又唔肚痛

我前排去吉之島俾個試食阿姐介紹我飲個隻西柚汁 完全無添加 飲完無耐就去廁所 大家可以去試下 好過飲啲唔知咩茶落肚
利申：非打手 純分享

有無西柚汁圖

留名
成日o唔哂啲屎

其實都feel到d, 每次屙完望下得咁少, 但琴日食好多野, 就知積左d係身體

不過呢 酸就唔係好酸 但飲落苦㗎 同埋好大盒 另外有細膠樽裝阿姐話有另外落糖嘅
圖：
btw 呢隻牌子隻果汁都好味

Why

奇異果連皮食（長期食小心屙到脫水）
一日就即刻有料到

宿便 用黎呃傻鳩架咋
用舊屎長期係你體內唔感染就假啦

是但比啲野你食，整黑整臭你啲屎
咁都有傻鳩信

飲五青汁沖劑
頭一兩次痾撚到仆街
之後就好撚爽

點整